到底啲人係ig Hey完未？

我ig story成個禮拜都係乜乜乜3facts
到底洗完板未？
DLLM

冇人洗我版

真係好煩

Hey
Be frd ok?

樓主係咪冇frd hey你？先post

唔好睇啦199

唔係呀唔煩呀，我po完之後都無人hey我

味同以前fb d真心話一樣

最煩係d人真係得閒到個個覆，心諗fact你老母，玩撚完未

朋友之間互動下又要經你批准

你唔中意咪唔好玩囉 乜柒都po上黎連登 想人認同？

我都只係表達下覺得好煩，你唔認同可以唔理丫